有傳林鄭出巡到訪葵涌社區中心

#公眾安全情報

有傳林鄭出巡到訪葵涌社區中心，附近有警力戒備，請位於葵興一帶的民眾注意安全。

岩岩路過九龍貿易中心近葵興地鐵 大概10隻狗圍住兩個學生搜身搜袋